[私家雞到完場] 車 路 士 vs 阿 仙 妓 I

kick off : 20:30 hkt

預測陣容：

間諜
比比烏 細梅 高斯爾尼 夢遺
哥基 是撚但
禾佬 山狗 ozil
是撚但

預計比數：2:0~4:0

Arsenal are sweating on the fitness of Alex Oxlade-Chamberlain and Olivier Giroud.

With midfielder Aaron Ramsey (calf) definitely out, manager Arsene Wenger will hope Oxlade-Chamberlain can overcome a slight knee problem to take the Welshman's place alongside Francis Coquelin.

Giroud also took a knock in Tuesday's defeat to Watford but is expected to be fit, while Danny Welbeck should return to the squad after being rested. Santi Cazorla (Achilles) and Granit Xhaka (suspended) are both out.

Chelsea squad: Courtois, Begovic, Alonso, Fabregas, Zouma, Kante, Hazard, Loftus-Cheek, Moses, Pedro, Costa, Matic, Willian, Batshuayi, Cahill, Terry, Azpilicueta, Chalobah, Luiz, Eduardo, Aina, Ake.

Arsenal squad: Cech, Ospina, Martinez, Bellerin, Debuchy, Jenkinson, Holding, Gabriel, Mertesacker, Koscielny, Mustafi, Monreal, Gibbs, Maitland-Niles, Coquelin, Oxlade-Chamberlain, Ozil, Walcott, Reine-Adelaide, Iwobi, Sanchez, Perez, Giroud.